只係差3分

我已經好多年無見過曼上榜首

可以考慮下撐阿記，年年都有得上榜首

般尼矛夫升番上黎既話阿記甚麼也不是

拎3分都唔會上榜首啦

9:0咪上榜首囉

唔係想燈 而家呢隊垃圾贏到維拉都成問題啦
我覺得和囉

唔抹殺呢個可能性啫

我無話佢可以